{
    "Settings": "设置",
    "Change the extension configurations here": "在此更改扩展配置",
    "Additional Options": "附加选项",
    "Lock the group back after restoring the tabs": "恢复标签页后重新锁定组",
    "Settings have been updated": "设置已更新",
    "Erase all groups": "删除所有组",
    "I confirm that I want to delete all groups": "我确认要删除所有组",
    "Confirm that you want to delete all groups": "确认要删除所有组",
    "All the groups have been deleted": "所有组已被删除",
    "Show private groups only in browser incognito mode. In regular browser mode, they will be hidden": "仅在浏览器隐身模式下显示私有组。在普通模式下将隐藏",
    "Settings have been saved": "设置已保存",
    "Go to the extension settings and enable the option 'Allow in incognito' or 'Allow in Private'": "前往扩展设置并启用选项“在隐身模式下允许”或“在私有模式下允许”",
    "If the new group name matches an existing one, override it": "如果新组名与现有组名匹配，则覆盖",
    "Show only private groups in browser incognito mode. It means that public groups will be hidden in incognito mode": "仅在浏览器隐身模式下显示私有组。这意味着公共组将在隐身模式下被隐藏",
    "Export Tab Groups": "导出标签页组",
    "Export": "导出",
    "Export all of your tab groups. Keep in mind that private groups are not going to be exported. If you want to export them, you need to do it for each private group separately": "导出所有标签页组。请注意，私有组不会被导出。如果需要导出私有组，必须单独进行",
    "No groups to export": "没有要导出的组",
    "It will be used to encrypt the exported data": "这将用于加密导出数据",
    "Import Tab Groups": "导入标签页组",
    "Import private or public tab groups": "导入私有或公共标签页组",
    "Import": "导入",
    "Choose the exported file": "选择导出的文件",
    "Please choose a file to import": "请选择一个文件进行导入",
    "Failed to decrypt the file": "解密文件失败",
    "Error reading file": "读取文件时出错",
    "Some groups that you want to import already exist with the same name. Do you want to replace them?": "要导入的某些组已存在相同名称。您想替换它们吗？",
    "Replace groups?": "替换组？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    ":n groups imported successfully": ":n 个组导入成功",
    "File chosen": "文件已选择",
    "Change Language": "更改语言",
    "Change the extension interface language": "更改扩展界面语言"
}